[速成撚]我正式宣佈，連登進入舊會員批鬥時期

屌你老母岩岩都唔俾打係咪盲反上腦？

🏳

岩

係我地新會然既世界了😏
老鬼就算數啦

然你老母

Where

你都on撚鳩
一向都反架啦
你話打個啱字要好多空白鍵
啲呀嘅呀都要啦啲人都係會打
唔好話你死雞撐飯蓋
利申速成倉頡都會打個啱字

岩字一向比打

架你老母
反啲唔反啲 㗎呀屌你

你都戇撚鳩
On你老母，死返5p啦臭閪

岩岩好

係（剛剛） 唔係岩岩

x你老母請自行填充

岩啊ching

做正字風紀呀啦
抵屌啦



大陸仔

岩既黎d都屌真係唔知咩事